有無人覺得自己只係小齒輪？

手火

細過成日有好多幻想 覺得可以做到乜 有咩成就 覺得自己好有大志尊嚴 到頭來只為個雞水咁多人工搖尾 人生就好似齒輪咁 幫助大齒輪運作 從而成為機器幫人搵錢